A定b贏？

香港幾時有鋤18隻嘅大Dee?

恒管🥵

樓主識唔識鋤大地㗎？

A贏撚硬啦
34567做蛇 467QK做花 咁就突左單枝5仔同dee 其他全pair

出隻5仔先，

1. 佢出j就拆Q/K頂，之後佢出A既就pass比佢，佢再出A/J就出dee then pair哂佢 最後出淨返隻單枝Q/K = win

2. 佢出完j我頂完，佢pass，我出返單枝Q/K先 再拆對pair做單枝引佢打，佢再出j既話照舊拆Q/K，慢慢拆pair做單枝直到佢拆pair煙 = win

3. 佢出完j我頂完，佢出煙我就pass比佢，都係我贏

4. 佢出煙我pass，佢出pair J我pair Q/K =win
佢出煙我pass，佢再出煙我就dee, 之後拆pair出單枝=win

B贏

改
A贏

瞓係地下鋤？

勁

4. 佢出煙我pass，佢再出煙我dee, 之後蛇花pairQK9 gg

你出完2堂之後嘅牌
2kkqq995
出左隻5仔之後你點win?
我pass
Then?

A大相公
B贏

咁咪出9

J

Q

A